求求大家 停止捉鬼

唔可以再衰 今次衰左就一世
寧願捉唔到都唔好屈自己人
已經努力左咁耐 無理由敗係自己手上
就算不滿都忍住
有幾多鬼都唔夠我地人多
香港人 加油

on9

你就on9
如果有人掛住捉鬼，結果5個鬼圍住一個示威者話正常示威者係鬼，大家一齊打撚到佢仆街，你會點做？

結果係你點做都死，因為捉鬼唔會得一次，一定唔會100%中，點都會有次打中自己人，5個鬼唔夠10個鬼屈示威者夠味，根本沒完沒了

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求